---
title: Maandag 25 september
date: 2017-09-25
---

Weer een hele lange dag gehad vandaag. We hebben aan ons moodboard gewerkt. Ook hebben we een long list gemaakt met allemaal ideeën. We hebben onze plannen aangepast en hebben afgesproken om allemaal een concept te gaan bedenken.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).